如果武肺之後外國都唔打柒支那，基本上唔駛再係香港爭取民主

真，全世界都怕撚左支那，世界最大黑社會

到時係香港重演64都冇人會出聲

We shall fight on the beaches,
we shall fight on the landing grounds,
we shall fight in the fields and in the streets,
we shall fight in the hills;
we shall never surrender!

Even if the world forgets, we cannot give up or else the sacrifices of all our brothers and sisters will have been for nothing.

光復香港，時代革命

百國聯軍共殲支那